我的濕疹日記，圖文記錄（慎入

幾年前讀中學開始有濕疹
到呢年先好番 冇再爛肉 唔洗再r☺
全身幾乎咩位置都發過
以前病得太西利冇心情打
雖然宜家都係冇咩心情😰
但希望所有仲受緊折磨既人唔好放棄
回想當初都係有人鼓勵 支持我
我先的起心肝試新野 研究病因 冇放棄❤

得閒會up相 目標呢個星期做到一半
盡量跟時序講起啦
太舊既相可能冇 因為換過手機冇save低

有人話濕疹“係唔會好得番架 跟你一世架“
但起碼我知自己好得番
將來會唔會番發我唔肯定
我相信心存希望，正能量
找到對的人 對的藥 對的方法
一定可以擺脫病魔，心魔

大家加油 共勉之☺
tg @noonelovesme

圖呢?我都有少少唔知係咪濕疹
沖完涼會紅同痕
平時唔搞佢無野
不過會生到皮膚一忽忽

唔知我果D 算唔算濕疹, 得乜D 位有
大脾LA 位成日(其實都差唔多係日日)都好痕, 有時都會R 到損

唔知巴打用咩醫返好?

係咪 紅色 有啲似個圈咁？

腳底有一堆小水泡
好密望到都覺得恐怖呢D係咪都係濕疹黎

留名，我都有

我係初中個陣都有濕疹 但淨係得塊面同條頸有
啲濕疹真係好痕，痕到我r損曬，流咗啲黃色嘅水岀嚟
經過2年幾之後就好番曬

subscribe住先 今晚放工開始搞
第一次開channel 等我摸索一下

講下點樣醫好

會呀
oh sorry你想我倒序講起？

好

巴打睇你d相好嚴重
我又係發到全身都係 但冇你咁嚴重
好想知點樣醫好

同埋好有勇氣影咁多相記錄
我就不了 望到都已經唔開心

圖？

in above tg link

no worry
都已經過去了🤕☺